App Meteo affichant, par défaut, la ville de l'IP de l'ordi, la température, une icône météo, la description du temps et affiche un background différent selon le temps.

Possibilité d'afficher la ville de son choix.

HTML/JS/CSS